死到臨頭，大家諗既竟然係仲研究點匿埋點掉野

難怪無力感咁重

佢地勇犧派黎，唔係勇武派

同音字 上到庭都告得入架傻仔

咩料你咁敏感做咩